理論蕭析：武漢疫情是不威脅到香港？

靜

推到比立場/蘋果/議員睇到
［停止使用建制稱呼親共人士］

強烈要求使用「共派」取代「建制」稱呼

而家武漢嚟要檢疫？喺香港唔會大爆發？咪誤導呀大佬。